點解黑社會劈友永遠無現場報導?

香港無戰地記者

記者死先

劈完友等記者到場先走？

call記者嚟先劈
唔係嘅話 贏咗邊個知

雙槍雄，係洪興嘅標哥叫我嚟殺你既！

應該要好似伊斯蘭國行刑咁拍片剪接加埋配樂再嚟個爆頭大特寫